Новое расписание! Теперь по пятницам с 10-12 Профком Э будет работать Внимание, сегодня профком Э 
РАБОТАЕТ с 13:30 до 15:00  Внимание! Завтра профком Э не работает с 10:00 до 12:00☁️ Билеты в кино🖤🎟️️🎥
🔦"Кладбище домашних животных" - 17.04, 16:55🐰
⚡"Шазам" - 16.04, 16:55🔮
🐾"Королевский корги" - 18.04, 18:00🐕
👹"Хеллбой" - 15.04, 16:55🔥

Чтоб получить билет, пишите [id45977585|Паше] ФИО, группу, номер телефона🙃🎬 Внимание! В четверг 11 апреля
Профком Э не работает с 12:00-13:30 БЕСПЛАТНЫЕ БИЛЕТЫ В МАЛЫЙ ТЕАТР!!!🏛
1. «Слуга двух господ», 07.04.19, 18:00 
2. «Свои люди - сочтёмся!», 16.04.19, 19:00 
3. «Свадьба, свадьба, свадьба!», 19.04.19, 19:00 
4. «Власть тьмы», 24.04.19, 19:00

Спешите! Билетов осталось не много!
Для записи пишите [id45977585|Паше]:
Спектакль
ФИО 
Группу 
Телефон Для записи на турнир пишите [id144632081|Антону]:
ФИО
Группу
Телефон
Поспеши, количество мест ограничено!  Внимание! Сегодня и в следующий четверг профком не работает с 15:00-17:00!   Внимание! Профком Э сегодня не работает с 12:00-13:30!  Внимание! 
Сегодня профсоюз Не работает с 12-13:30
Однако в среду с 9:00-10:00 в профкоме Э будет дежурный.     Расписание профкома "Э": https://vk.com/profkom_e?w=wall-46381370_2038  ⭐10 апреля в БЗДК состоится ФИНАЛ "Кубка факультетов"⭐
Нам очень нужны болельщики, т. к. от вашего присутствия может зависеть судьба нашего факультета. Чем больше болельщиков, тем больше баллов будет начисляться нашей команде.
Поэтому все те, у кого есть сердечко, просто обязаны присутствовать😉Мы надеемся на вас как никогда.
🏆А еще, "Кубок факультетов" - это самое крутое мероприятие нашего университета, которое проводится всего раз в году🏆 Это масштабное и зрелищное событие, которое точно стоит посетить. Не упусти эту возможность😎
Приходи поболеть за "Энерго"(топ), посмотреть на выступления команд других факультетов и просто потусить с классными ребятами.
❤Мы тебя очень ждем 10 апреля в БЗДК❤
Если идешь (💕) - заполни, пожалуйста, эту гугл-форму: https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSe4HLG2XqguUH67eZRlSbXm5zHcCfUqzplxZEYqnp-uG7g62A/viewform?usp=sf_link
💣Зарегистрироваться нужно до 5 АПРЕЛЯ 💣   Информация для студентов, которые участвовали в Дне донора!

Если вы отметились в журнале, то подавать заявление на выплату НЕ НУЖНО!

Если не отмечались, то для получения выплаты необходимо:

1) Заполнить заявление (файл ниже); 
2) Приложить копию документа, подтверждающего сдачу крови; 
3) Приложить копию паспорта (2 страницы); 
4) Заявления обязательно скрепить. 
 
Сдать документы дежурным в профком студентов факультета «Э» 419э до 25.03.2019. Энерго зэ бэст💙   🎬Наша постоянная и любимая рубрика - "Билеты в кино от Профсоюза".
Где?
📍Кинотеатр "Спутник" по адресу Солдатская ул., 15.
Что?
❤🌟"Капитан Марвел" - 18 и 19 марта в 16:55.
🕺📢"Юморист" - 20 марта в 18:30.
Как?
❗Прийти в кинотеатр за 30 минут до начала сеанса.
❗Подойти на кассу и сказать, что вы из МГТУ по спискам.
❗Предъявить студенческий билет и талон, который вам выдадут в Профкоме, ОБЯЗАТЕЛЬНО взять их с собой.
Записываться у [id45977585|Паши] - ФИО, группа, номер телефона, сеанс.
👓🙂Приятного просмотра! Поспеши! Розыгрыш уже завтра!    🎭Профсоюз студентов МГТУ им. Н.Э. Баумана приглашает в Московский драматический театр им. А.С. Пушкина🎭
 
Чтобы получить билет, пишите [id45977585|Паше] 
- ФИО
- группу
- номер телефона
- спектакль

👩 «Гедда Габлер», 06.04.2019 в 19:00 
Для блистательной и неприступной генеральской дочки Гедды Габлер настало время перемен: отец умер, а деньги и юность на исходе. Гедда выходит замуж, въезжает в новый дом и ждёт ребёнка. Кажется, еще немного и она свыкнется с новой непривычной для себя ролью матери, жены и хозяйки. Но неожиданно в город возвращается бывший возлюбленный Гедды, и ее страхи, тревоги и ущемлённые амбиции вспыхивают с новой силой. 
 
💗 «Много шума из ничего», 19.04.2019 в 19:00 
Это история о пробуждении чувственности и страсти, об обмане чувств и иллюзорности видимого, о любви, которая причиняет боль и невольном страхе перед первым шагом, об истинной красоте, которая сильнее коварства, и о смехе, который победит любое горе. 
 
🤵 «Тартюф», 28.04.2019 в 19:00 
«Тартюф» повествует о том, как в сердце счастливой и свободной семьи проскользнул авантюрист и самозванец. Как под прикрытием религии он стремится воспользоваться страстной привязанностью, которую испытывает к нему хозяин дома, хочет овладеть его женой и его состоянием… Начинается прием заявлений на «Материальную поддержку остронуждающимся студентам» из бюджета г. Москвы.
❗Заполненные заявления необходимо сдать в Профбюро своего факультета не позднее 12 МАРТА 2019г❗
К заявлению в закрепе📎 необходимо приложить: 
- копию паспорта гражданина РФ (1 страницу и страницу с действующей пропиской)
- документы, подтверждающие право на получение поддержки (справка ВТЭК, удостоверение участника военных действий, справка из диспансера, медицинского учреждения о нахождении на учете с хроническими заболеваниями, свидетельство о рождении ребенка или другие документы, подтверждающие право на получение поддержки). 
В заявлении желательно указать номер счета (карта МИР, на которую зачисляется стипендия)💚.
 
Категории, имеющие право на получение материальной поддержки: 
- студенты-сироты
- студенты-инвалиды 
- студенты-чернобыльцы 
- студенты-участники военных действий
 - студенты, имеющие детей
 - студенты из многодетных семей
 - студенты из неполных семей
 - студенты, имеющие родителей-инвалидов
 - студенты, имеющие родителей-пенсионеров
 - студенты, находящиеся на диспансерном учете с хроническими заболеваниями 
- студенты, проживающие в общежитиях 
- студенты, не получающие стипендию  Не забываем регистрироваться по форме😉
https://goo.gl/forms/5c3tooLzJNGxGGOH2  Посещаем Московский академический театр имени Владимира Маяковского🎭
📍г. Москва, ул. Большая Никитская, д. 19/13📍
Чтобы получить билет, пишите [id45977585|Паше Наумкину] ФИО, группу, номер телефона и спектакль, который хотите увидеть.
Репертуар:
🤴"Таланты и поклонники" 
01.03.2019, 19:00
жанр: Комедия 
автор: Александр Островский
продолжительность: 3 ч 15 мин с одним антрактом
"Спектакль о природе артистического дара, о счастье и уязвленности театральным гением, о свободе и бесконечной зависимости – о театре. 
Актер – бесконечно зависимая профессия и отчаянно свободолюбивый дар. Жизнь актера – заботы реальности, публика, быт, привычки. И любой, кто восхищается и боготворит талант, по сути, посягает на него, стремится овладеть им, употребить".
🥀"Амуры в снегу"
07.03.2019, 19:00
жанр: Старинная комедия на музыке в 2-х действиях по пьесе Д.Фонвизина "Бригадир" 
автор: Юлий Ким, Леонид Эйдлин
продолжительность: 2 ч 30 мин с одним антрактом
"Спектакль «Амуры в снегу» режиссера Екатерины Гранитовой создан по мотивам комедии Дениса Фонвизина «Бригадир». Из сатиры на нравы она превратилась в изящную комедию положений, очаровательную историю о любовном многоугольнике с куплетами, ариями и дуэтами. 
В спектакле два десятка музыкальных номеров: музыка композитора Григория Ауэрбаха пронизывает все действие, она его полноправный участник. Яркие запоминающиеся декорации и костюмы Ирины Ютаниной также как нельзя лучше отвечают духу либретто Юлия Кима и Леонида Эйдлина". 
👣"Кавказский меловой круг"
15.03.2019, 19:00
жанр: Джазовое роуд-муви 
автор: Бертольт Брехт
продолжительность: 3 ч 15 мин с одним антрактом
"В основе пьесы Бертольта Брехта — притча царя Соломона, повествующая о споре двух матерей. Когда мир превращается в войну и каждый ищет только свою правду, Груше спасает жизнь чужого ребенка и отправляется с ним в долгий путь вопреки законам здравого смысла, наперекор опасности и мнению окружающих. Спектакль Никиты Кобелева о ценности бескорыстного поступка и в то же время о том, какую цену приходится за него заплатить. 
Джазовое роуд-муви по просторам Грузии, созданное по законам эпического театра Брехта, полное азарта и музыки Пауля Дессау в живом исполнении квартета «Круглый бенд», заканчивается в суде. Спор двух матерей предстоит разрешить пройдохе, жуликоватому писарю Аздаку, заодно дав свой ответ на вопрос, что такое истинная справедливость".
😴"Дядюшкин сон"
20.03.2019, 19:00
жанр: "Вещичка голубиного незлобия и замечательной невинности" 
автор: Ф.М. Достоевский
продолжительность: 3 ч 10 мин с одним антрактом
"В уездный город к Марье Александровне Москалевой приезжает давно не бывавший в этих местах престарелый князь. Хозяйка имения решает любыми средствами сосватать за него свою 23-хлетнюю красавицу-дочь, которой здесь не находится достойной партии. Барышня сначала противится таким планам, но затем соглашается очаровать полубезумного богатого старика. Свадьба кажется уже делом решенным, когда князь вдруг заявляет, что все это был сон… 
 Красивые исторические костюмы, русские, испанские и французские музыкальные мотивы создают феерическую игровую атмосферу для спектакля, разыгрываемого Москалёвой, приз за который – путевка в роскошную великосветскую жизнь". 🚨виу-виу-виу🚨
✨Собираем команду для участия в Кубке факультета 2019! ✨
Ищем самых лучших представителей самого лучшего факультета💙

Нам нужны: 
🏆самые успешные и амбициозные для 2ого этапа, где оценивается успеваемость в учебе, активное участие в жизни университета и научно-исследовательских проектах 📈; 
🎓самые умные и сообразительные для 3его этапа, который будет проходить в формате одной из популярных интеллектуальных телевизионных игр 📺; 
🔧самые умелые и креативные для 4ого этапа, где будет необходимо сконструировать инженерное устройство ✈; 
🌟самые артистичные и харизматичные для 5ого заключительного этапа, состоящего из видео-визитки и творческого номера 🎬. 
Всю подробную информацию об этапах конкурса можно найти в прикрепленном файле📋. 
 
Участников ждут подарки🎁 и вечная слава👑.
 
Кстати, место капитана нашей DreamTeam пока свободно😉
 
⚠Заявки принимаются до 26 февраля⚠
Записаться на участие можно у [id32263343|Алексея Морозова]. ⚠Внимание⚠
Студентам 1–6 курсов (в т. ч. 1 и 2 курса магистратуры) необходимо сдать взносы за этот учебный семестр до 6 МАРТА 2019 ГОДА🔥Группам, которые не сдали взносы за прошлый семестр, необходимо их досдать!

📌Для уточнения информации можете обратиться к профоргу своего курса, также у них вы можете получить электронный бланк для взносов.
 
📌Список профоргов курса: 
1 курс – [id144632081|Антон Тимохин] ответственный 
2 курс – [id45977585|Павел Наумкин] 
3 курс – [id70294634|Иван Захаров] 
4 курс – [id359850084|Аделя Сабитова] 
5 курс (1 курс магистратуры) – [id45977585|Павел Наумкин] ответственный 
6 курс (2 курс магистратуры) – [id32263343|Морозов Алексей]    Билеты в кино закончились😢
Ждите других новостей от Профсоюза😉  Бесплатные билеты в кино!🎬👫

👼Алита: Боевой ангел 
Действие фильма происходит через 300 лет после Великой войны в XXVI веке. Доктор Идо находит останки женщины-киборга. После починки киборг ничего не помнит, но обнаруживает, что в состоянии пользоваться боевыми приемами киборгов. Начинаются поиски утерянных воспоминаний.
📅Когда: 19.02, 18:00
📍Где: кинотеатр "СПУТНИК", Солдатская ул., 15

🔥Как приручить дракона 3
Когда-то викинги жили в гармонии с драконами. В те времена они делили радость, горе… и последние штаны. Казалось, что так будет всегда, но появление загадочной Дневной Фурии изменило жизнь острова. И теперь Иккинг и Беззубик столкнутся с безжалостным охотником на драконов, жаждущим уничтожить все, что им дорого.
📅Когда: 21.02, 18:00
📍Где: кинотеатр "СПУТНИК", Солдатская ул., 15

🌚Омен: Перерождение
История молодой матери, которая обеспокоена странным поведением своего восьмилетнего сына. Она считает, что причина такого поведения — нечто сверхъестественное.
📅Когда: 21.02, 17:00
📍Где: кинотеатр "ФАКЕЛ", ш. Энтузиастов, 15/16

📎Чтобы получить билет нужно:
написать [id32263343|Алексею] - ФИО;
 - группу;
 - номер телефона;
 - фильм, на который хочешь попасть;
прийти в кинотеатр примерно за 40 минут до начала сеанса (раньше-лучше);
подойти к кассиру и сказать, что вы с МГТУ им. Н.Э. Баумана и занесены в списки на просмотр фильма;
предъявить студенческий билет;
получить взамен билет на сеанс;
отправиться смотреть фильм!

Вот и все! Приятного просмотра! 🍕😎 Внимание!!! Начался прием заявлений на: 
1.) "Компенсацию проезда" 
 
Документы, необходимые для компенсации проезда: 
 
1) КСЕРОКОПИЯ 2 СТРАНИЦ ПАСПОРТА (фото+прописка) 
2) БИЛЕТЫ (туда-обратно): 
- ж\д ; либо электронный ж\д билет; 
- авиабилет (электронный билет)+ посадочный талон ОБЯЗАТЕЛЕН! 
если рейс из России в другую страну, то для компенсации перелета необходимо сделать пересчет стоимости билета по территории России (цена в рублях). 
3) КСЕРОКОПИЯ СОЦ. ПРИЧИНЫ 
4) ЗАПОЛНЕННОЕ ЗАЯВЛЕНИЕ (файл в приложении) 
(бланк можно взять в главном профкоме, в профкоме Э) 
5) ЗАЯВЛЕНИЕ ОБЯЗАТЕЛЬНО СКРЕПИТЬ 
 
Заявления принимаются до конца апреля 2019 года дежурными по расписанию (возможны изменения): 
[id77718242|Катя Божевская] 
[id359850084|Аделя Сабитова] 
[id70294634|Иван Захаров] 
 
Примечание: 
Компенсировать проезд возможно ТОЛЬКО 1 раз в КАЛЕНДАРНЫЙ ГОД. 
Восстанавливают билеты ТОЛЬКО текущего года (С 25 декабря 2018 по 25 декабря 2019) и ТОЛЬКО за каникулярное время. 
Студенты, имеющие соц. причину «проживание в общежитии», имеют право получать данную выплату. 
 
2.) «Компенсацию проживания в общежитии» 
Тем студентам, которые в прошлом семестре оплатили проживание на год вперед и уже подавали заявление, подавать повторно НЕ НУЖНО. 
 
Для подачи необходимо: 
 
1) Заполнить заявление (файл ниже); 
2) Приложить копию документа, подтверждающего соц. причину (либо копию пропуска, либо справку о проживании в общежитии, получить можно у коменданта); 
3) Приложить копию квитанции об оплате проживания в общежитии; 
4) Приложить копию паспорта(2 страницы); 
5) Заявления обязательно скрепить. 
 
Сдать документы дежурным в профком студентов факультета «Э» 419э до 15 февраля, при подаче заявления после указанной даты, компенсации за февраль не будет. 
 
 
3.) «Материальную помощь» 
 
Для подачи необходимо: 
 
1) Заполнить заявление (файл ниже); 
2) Приложить копию документа, подтверждающего соц. причину; 
3) Приложить копию паспорта (2 страницы); 
4) Заявления обязательно скрепить. 
 
Сдать документы дежурным в профком студентов факультета «Э» 419э до конца апреля 2019 года. 
 
Внимание! Студенты, имеющие соц. причину «проживание в общежитии» или «не получаю стипендию», данную выплату получить не могут. 
 
4.) «Выплату старостам и профоргам». 
 
Для подачи необходимо: 
 
1) Заполнить заявление (файл ниже), над столбцом единовременная материальная поддержка написать «Выплата старостам и профоргам»; 
2) Приложить копию документа, подтверждающего соц. причину; 
3) Приложить копию паспорта(2 страницы); 
4) Заявления обязательно скрепить. 
 
Сдать документы нужно своему профоргу курса до 15 февраля включительно. 
Профорги курсов: 
1 курс (ответственный) – [id144632081|Антон Тимохин] 
2 курс - [id45977585|Павел Наумкин] 
3 курс – [id70294634|Иван Захаров] 
4 курс – [id359850084|Аделя Сабитова] 
5 курс (1 курс магистратуры) - [id59158294|Коноплёв Дмитрий] 
6 курс (2 курс магистратуры) - [id32263343|Морозов Алексей] 
 
Либо дежурным в профком студентов факультета «Э» 419э. 
 
Примечание: Профорги и старосты, имеющие соц. причину «проживание в общежитии», имеют право получать данную выплату. 
5.) Социальная стипендия 
 
1) Для подачи необходимо заполнить заявления (файл 2 в приложении); 
2) Принести подтверждающие документы в отдел соц. стипендии (рядом с 435 ГЗ); 
3) Подробную информацию можно узнать в отделе соц. стипендии. Привет, студент МГТУ им. Баумана ! А ты знаешь о том, что самые продвинутые молодые лидеры сферы технологий в стране уже отобраны на BreakPoint 2019? 
Хочешь быть в их числе? У тебя есть этот шанс! 
 
Вот, какие возможности открывает форум: 
 
• Узнать об актуальных стажировках в лучших компаниях 
• Прокачаться в решении реальных кейсов и задач 
• Получить экспертную поддержку своего проекта 
• Зарекомендовать себя перед представителями крупнейших организаций 
 
И это ещё не всё, чем BreakPoint’19 обещает удивить! Тебя также ждут: 
 
• Более 20 партнёров, среди которых Сбербанк, Mars, Coca-Cola, Х5 Retail Group и другие 
• 50+ спикеров 
• 15 воркшопов и 8 бизнес-кейсов от топовых компаний 
• 1000 участников 
• 2 дня интенсивной прокачки 
• Развитие 6 когнитивных навыков 
 
И напоследок: помни о том, что регистрация не будет длиться вечно! Поспеши, ведь количество мест ограничено: http://breakpoint.aiesec.ru 
 
#BreakPoint #BreakPoint_msk #BreakPoint_news 
 
 
BreakPoint всероссийский форум 
breakpoint.aiesec.ru      ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ УЧАСТНИКОВ И БОЛЕЛЬЩИКОВ «Кубка факультетов 2019»!!!!!!!!!!!

Баллы за посещение и участия вы можете получить, придя сегодня и завтра с 10:00 до 17:30 в 111 кабинет СК к дежурному преподавателю по факультетам. 

Преподавателю необходимо сказать, что вы участвовали в спортивном этапе Кубка факультетов. Дальше - он поставит положенные посещения)) 🎉✨Ура! Сразу после сессии вас ждёт еще одно отличное событие (помимо конца сессии🙈) - выезд в СОЛ "Бауманец"! Записывайтесь прямо сейчас у [id32263343|Алексея], пока есть места😊✨🎊

На целую неделю вы окунетесь в семью под названием «Ступино», а организаторы не дадут вам скучать ни минуты: 
❄ вкуснейшая еда;
❄ грандиознейшие квесты;
❄ коньки и лыжи;
❄ современные дискотеки; 
❄ настольные игры; 
❄ новые приятные знакомства и многое, многое другое😉
Все совершенно бесплатно, как и всегда🌟

Если вы думаете, ехать вам в СОЛ «Бауманец» или нет - ответ на этот вопрос очевиден! Вне зависимости от того, какой вы человек, скучно вам точно не будет! 

Если вы душа компании и не хотите ехать без своих друзей - берите их с собой, с ними будет еще веселее🙃 А если вы ещё не успели завести друзей - не беда, в лагере вы обязательно найдете кого-нибудь по душе😏 🎄🐽21 декабря, Большой зал ДК, «Зачётный новый год»🎅🎄 
Оторвись в стенах родного университета! 

❄Начало мероприятия в 17:30. 

❄Хедлайнером вечера станет BURITO: «Взлетай», «Штрихи», «По волнам» и другие любимые треки. 
 
❄Помимо этого, мы узнаем, кто победил в конкурсе «Студент года». Также к нам в гости приедут представители «Инженерного братства». 
 
🍭Хочешь пойти? Тогда оставь свои данные https://goo.gl/forms/3VRxdMLq1iLTyu773 и иди праздновать!🍭  ⚠4 и 5 курс!!!⚠
💰ЗАВТРА с 10:00 до 15:00 людям из списка, прикрепленного ниже, необходимо подойти в Профком (435 гз) за своей стипендией💰
Если найдете своих знакомых, передайте им эту информацию, пожалуйста😊🍭
⛔Тем студентам из списка, которые уже получили стипендию, приходить не надо⛔  Сессия близится, напряжение нарастает... Культурно-Массовая Комиссия Профсоюза студентов поможет тебе отвлечься от проблем!

В эту субботу, 15 декабря, в 11:30 во дворе Спортивного комплекса МГТУ состоится турнир по лазертагу «Живи в движении». На этот раз будет опробовано не только современное оружие для лазертага, но и новые контрольные точки! 🎯 🔫

Записывайтесь у [id70294634|Ивана] 🙂

Не забудь о теплой одежде, которая не будет сковывать движений ⛄

Мероприятие пройдет при поддержке Федерального агентства по делам молодежи. 🔥 Не хватает адреналина при сдаче лаб и типовичков?🔥 
 
Тогда тебе на турнир по картингу «Адреналин против наркотиков»! 
 
🚗Отборочные заезды будут проходить ежедневно с 14 по 19 декабря в картинг-центре «Серебряный дождь» по адресу: 1-я ул. Измайловского зверинца (МЦК Соколиная гора).
 
🥇Суперфинал, где примут участие лучшие гонщики отборочных соревнований, пройдет 20 декабря!
Победителей ждут ценные призы🎁
 
Чтобы получить билет, пиши [id45977585|Паше] 🙂 Количество мест ограничено. 
 
Мероприятие пройдет при поддержке Федерального агентства по делам молодежи. 22 ДЕКАБРЯ СОСТОИТСЯ СПОРТИВНЫЙ ЭТАП "КУБКА ФАКУЛЬТЕТОВ"🏆
Принять участие может любой желающий в следующих турнирах:
⚽мини-футбол - 7 человек
🔫лазертаг - 5 человек
🎽эстафета (5 по 200 м) - 5 человек
👟челночный бег - 5 человек
💪🏻перетягивание каната - 7 человек
👯‍♂скакалка - 7 человек
🌍волейбол - 7 человек
🎾настольный теннис - 1 человек
🎯дартс - 1 человек
🏀стритбол - 4 человека
Регламент соревнований с подробными правилами проведения турнира смотрите в прикрепленном документе.

Для участия пишите [id32263343|Алексею] ФИО, группу, телефон и спортивный разряд (если есть) или спортивный опыт 😊
Для записи в команду по волейболу пишите [id15744282|Паше] аналогично 😉
⚠️Болельщики тоже записывайтесь туда же (Алексею) и учтите, что за посещение мероприятия вы можете получить до 3 ПОСЕЩЕНИЙ физры⚠️

🔥Заявки можно подать до 12:00 16 ДЕКАБРЯ🔥 В это воскресенье прошли наши любимые "Кулинарные курсы"🍔🍝🍳Спасибо всем за участие!😊
Было очень много вкусной и красивой еды. Думаю, члены нашего уважаемого жюри давно так не объедались...🍰
С каждым годом мастерство и количество участников только растет, соответственно, растет уровень самого конкурса💛
https://vk.com/album-46381370_258912503 Новая информация, которую нам только что сообщили:
стипендию нужно забирать ТОЛЬКО студентам 5 курса и 1 курса магистратуры! Из того же списка. ⚡Вниманию студентов 5 курс специалитета и 1 курса магистратуры, не имеющих карты МИР, но желающих получить свою стипендию⚡
Вам необходимо подойти в профсоюз студентов (435 гз) для получения стипендии в следующие периоды времени:

⏳в пятницу 7 декабря с 10:00 до 11:30
или 
⏳в понедельник 10 декабря с 11:00 до 14:00.

Только два официальных дня это 7 и 10 число⚠

Те студенты, которые не имеют возможности прийти в профсоюз в указанное время, должны связаться с [id56330729|Лешей Мещеряковым] ❄ Пора проверить себя в действительно экстремальных условиях 🔫 😎 ❄

Октябрьские мероприятия Профсоюза студентов вызвали среди вас небывалый ажиотаж, и мы рады объявить о том, что в эти выходные, 8 и 9 декабря, в рамках развития студенческого движения «Бауманцы за здоровый образ жизни» состоится очередной турнир по пейнтболу «В здоровом теле - здоровый дух»! 
 
⛄Собирай своих друзей, записывайся у https://vk.com/enerjetik (Паши Наумкина)
и приходи в профбюро своего факультета за билетами!
Важное уточнение: в этот раз деление на команды будет производиться непосредственно в день проведения мероприятия на месте. Один билет выдается в одни руки.

⏰ Начало турнира в субботу и в воскресенье в 10:00. С собой обязательно иметь студенческий билет. 
 
🌍 Мероприятие пройдет в пейнтбольном клубе «Северный олень» по адресу Большая Академическая, 38 (МЦК Коптево, м. Войковская, Петровско-Разумовская).   В ближайшее воскресенье, 9 декабря, в 12:00 состоится мероприятие, ставшее традиционным, - "Кулинарные курсы"🍔🍝🍰.

От вас: 
🍪выдумка и кулинарное мастерство ( шеф-поваром быть не обязательно);
🍩команда от 3х человек
или
просто желание принять участие (команду вам найдем😉).

От нас:
🍦абсолютно бесплатные продукты для приготовления ваших кулинарных шедевров (список продуктов заранее известен, его можно узнать у [id32263343|Алексея]);
🍕победителям ценные призы, всем участникам подарочки;
🥞торжественное награждение победителей;
🍗халявный хавчик ( #вечноголодныйстудент).

Место проведения: 10 общежитие (если вы не из общаги, не переживайте, пропуск сделаем).

Записываться у [id32263343|Алексея]. 🍟  ‼️5 декабря в 17:30 в Большом зале Дворца Культуры состоится СУПЕРФИНАЛ конкурса лучший профорг!🏆‼️
Не упустите возможность своими глазами увидеть это грандиозное шоу!🌟🎉

Вас ждут:
✨фееричные выступления участников;
📸фотозона;
🎁розыгрыш подарков;
🎤выступление сразу трёх(!!!) популярных исполнителей.

Все подробности о конкурсе, участниках и прочем можно найти в группе https://vk.com/thebestprof 😉

Для участия записывайтесь у [id70294634|Ивана], а билеты забирайте в профкоме "Энерго" (419э).

Места хватит всем, бери с собой свою вторую половинку и зови друзей, скучно не будет 😎
‼️Бонус: можно с собой пригласить друзей НЕ из Бауманки‼️   Внимание-внимание!
Теперь сдать заявление на дотацию на питание можно не только в профкоме (419э), но и в 10 и 2 общежитии по расписанию: 
 
💙 вторник: 
11:00 - 00:00, комната: 602б - 10 общага, Ангелина Неверова;
15:30 - 18:00 и 21:00 – 23:00, комната: 1014б - 10 общага, Екатерина Божевская;
18:00 - 23:00, комната: 810а - 2 общага, Антон Воронин.
 
💙 среда: 
21:00 - 22:00, комната: 1007б - 10 общага, Елена Козулина.
 
Следите за информацией в группе⚠ 
 
НЕ ОТТЯГИВАЙТЕ ПОДАЧУ ЗАЯВЛЕНИЙ НА ПОСЛЕДНИЕ ЧАСЫ ПРИЕМА
🔥обращаться ТОЛЬКО в указанные периоды времени!🔥 Внимание! Дежурного с 15:00 до 17:00 не будет! А вот и долгожданная выплата 🍔🍕

‼️Начался прием заявлений на «Дотацию на питание»‼️
 
Для подачи заявления необходимо: 
 
1✔️ Заполнить заявление (файл прикреплен во вложении); над графой единовременная поддержка написать "на дотацию";
2✖️ Приложить копию документа, подтверждающего соц. причину; 
3✔️ Приложить копию паспорта (с пропиской); 
4✖️ Заявления обязательно скрепить. 
 
Сдать документы дежурным в профком студентов факультета «Э» 419э ДО 28 НОЯБРЯ ВКЛЮЧИТЕЛЬНО. 
 
‼️Внимание! Студенты, имеющие соц. причину «проживание в общежитии» или «не получаю стипендию», также могут подавать на выплату‼️   И снова появились билеты в театр😊:

🎭"Лондон Шоу" 
22 ноября, 19:00
"Планета КВН", Шереметьевская, 2
Жанр: Комедия 
Комедия по пьесе Бернарда Шоу «Пигмалион*», перевод П. Мелковой.
Сценическая редакция театра. В спектакле звучит музыка из фильмов Чарли Чаплина. 
* Пигмалион— в греческой мифологии скульптор, создавший прекрасную статую и влюбившийся в своё творение. 

✒"Все оттенки голубого"
24 ноября, 19:00 
"Планета КВН", Шереметьевская, 2
Жанр: По мотивам реальных событий 
В спектакле звучит музыка П.И. Чайковского, а также песни: Н. Трубача и Б. Моисеева, Д. Василевского, М. Круга, К. Брейтбурга и С. Сашина, А. Барыкина и Н. Рубцова. 
"Живая, талантливая пьеса, написанная в 2014 году, сердечная, эмоциональная, полная юмора и горечи. Она очень откровенно и честно освещает вопросы, которые на отечественной сцене поднимать было не принято". 

📚"#НеПушкин"
27 ноября, 19:00 
"Планета КВН", Шереметьевская, 2
Жанр: Музыкально-поэтический спектакль. 
«Сатирикон» сопровождает пульсирующие тексты современных поэтов собственной музыкой группы «Взаимно, Илья». В яростных откровенных стихах пронзительно бьется наше время, наш век. Это время – это мы, это НЕПУШКИН. 
В спектакле звучат тексты современных поэтов: 
Тимура Кибирова, Орлуши, Дмитрия Воденникова, Федора Сваровского, Али Кудряшевой, Нины Искренко и др., а также музыка группы «Взаимно, Илья». 

📍Билеты можно получить в профкоме "Энерго", 419э, мест немного, поторопитесь📍 ⚠⚠⚠⚠⚠⚠
Прием заявлений на
🚗 компенсацию проезда и проживания в общежитии,
💰мат. помощь
ПРЕКРАЩАЕТСЯ 20 НОЯБРЯ, во вторник.

Хорошие новости:
скоро начнется прием заявлений на дотацию на питание 🍔🍕      Напоминаем, что если у вас возникли сложности и недопонимания в отношениях с учебой🤨, то вы можете обратиться в УМК Энерго - учебно-методическую комиссию студентов  https://vk.com/umkenergo и написать  [id21880058|Лене] 😎

Сейчас мы помогаем с предметами:

➕Инженерная графика
✔️Сопромат
➕Дифференциальные уравнения
✔️Информатика (паскаль)
➕Начертательная геометрия
✔️Теоретическая механика
➕МЖГ

Помимо этого, можете обратиться в главный отдел УМК МГТУ им. Баумана https://vk.com/umkbmstu 😊  🚨Важная информация🚨

Прием заявлений на компенсацию проезда осуществляется ТОЛЬКО до 19 НОЯБРЯ включительно!
 
Заявления принимают: 
[id77718242|🚕 Катя] Божевская - понедельник 15:00-17:00 
[id359850084|🚛 Аделя] Сабитова - четверг 11:00-12:00 
🚗 [id70294634|Иван] Захаров - пятница 15:00-16:00 Внимание‼
Студентам 2 – 6 курсов (и 1,2 курса магистратуры) необходимо сдать взносы за этот учебный семестр своему профоргу курса.
Бланк на сдачу взносов можно получить ТОЛЬКО в 419э у дежурного. 
Группам, которые не сдали взносы за прошлый семестр, необходимо их досдать. Для уточнения информации необходимо обратиться к профоргам курсов. 
 
Профорги курсов: 
🔺2 курс - [id45977585|Павел Наумкин] 
📌3 курс - [id70294634|Иван Захаров] 
🔺4 курс – [id359850084|Аделя Сабитова] 
📌5 курс (1 курс магистратуры) – [id59158294|Коноплёв Дмитрий] 
🔺6 курс (2 курс магистратуры) - [id32263343|Морозов Алексей]
 
Группам 1 курса бакалавриата и специалитета взносы сдавать не нужно. ‼️Внимание‼️
Новый набор сотрудников УМК "Энерго"! 

От вас:
📎отличные знания по любому предмету (возможно нескольким);
😊готовность делиться своими знаниями с другими, помогать студентам с трудностями в учебе.

От нас:
🍭бонусы от профкома;
☀️рабочее место в 419э;
💗любовь и уважение😎.

Записаться и узнать подробности можно у [id21880058|Лены]‼️    Внимание!
25.10 Профсоюз студентов факультета Э с 14:00 до 16:00 не работает!!!  И ещё одна суперская новость для вас!❤️😻

Уже в эти выходные, 20 и 21 октября в 9:45, пройдет турнир Профсоюза студентов по пейнтболу «В здоровом теле - здоровый дух»❗

Собирай своих друзей и покажи всем, кто тут папочка‼️ Количество мест ограничено, так что стоит поторопиться 💣

Чтобы записаться, обращайся к [id45977585|Паше 😊

]📍Мероприятие пройдет в  пейнтбольном клубе «Северный олень» по адресу Большая Академическая, 38 (МЦК Коптево, м. Войковская, Петровско-Разумовская).

Не упусти прекрасную возможность с пользой провести последние теплые деньки!🍂🍁 Йоу, любители дрифта, шальных гонок и адреналина🏎️⛔ Специально для вас ТУРНИР по КАРТИНГУ для студентов Бауманки🚫🔞
🥇Заезды будут проходить ежедневно в 17:15 и 18:15 с 22 по 26 октября в картинг-центре Forza Karting по адресу: Ходынский б-р, 4 (м. ЦСКА). Победителей соревнований ждут ценные призы!🤑

🥈Также, помимо заездов, состоится розыгрыш подарков от Профсоюза студентов и партнеров мероприятия🎁.

🥉Чтобы получить билет, пишите [id70294634|Ивану😊] и не забывайте, что количество мест ограничено‼️ 💥Энергеты, внимание!💥
Для тех, кто пока не в курсе - не так давно начала свое действие программа "РЖД Бонус"😍.

🚝Программа позволяет студентам и аспирантам очных отделений ВУЗов страны получать скидку 25% на проезд в купейных вагонах во внутригосударственном сообщении в течение всего года.

Студенческая программа «РЖД Бонус» — это не только скидка на билет, но и:
♦️возможность накопления баллов за поездки поездами АО «ФПК» и «Сапсан» с их последующим списанием на премиальные билеты;
♦️специальные предложения партнеров программы.

🚨Все подробности о том, как получить возможность стать участником программы, можно узнать, перейдя по ссылке: http://profkom.bmstu.ru/?page_id=1495  